前線，知名人仕，傳媒，教師，公務員，然後是你，我

離開已是唯一出路，

做人做狗自己揀。

乜料啊
唔走唔代表係狗囉好冇
狗就真係狗啦